想問下D證券公司唔收傭金咁賺咩?

冇 搞手都係求個打和 大家開開心心

存倉?

無架 求打個和

唔收錢都可以打個和？

大數據
個人資料
市佔率

自己參考下外賣平台
開頭又係咁樣後尾賺到笑

參考下中國美團
個個人都話佢蝕到仆街
開頭係咁蝕十幾廿億

之後係咁賺百幾二百億

賺孖展

抽新股 孖展收息 收手續費，代收股息 好多雜費

外國呢D 行一般係玩 Margin 息

香港嗰D唔知

將你啲data賣比high frequency trader